一人一個最後悔嘅事

唉屌

紋咗ex條陽具喺心口
真實比例 1:1

覆咗你

2018年 all in 牛最高位無走

玩期貨輸左成球

個人太執迷不悔

講咗『我同你一齊好辛苦』
我知佢本身有情緒問題
其實我唔係真係mean it
我亦都知道我係唔可以咁講 因為講咗就一定會分手
但係我都係好衝動咁講咗
我真係好撚後悔
我真係好想再見妳一面 之後同妳講句對唔住同祝妳幸福

一開始知道有bitcoin既時候無入貨

有冇得收返

講對唔住咪又只係想自己舒服啲，算啦

巴打你都啱
不過我都只係ff下
因為已經俾佢block晒啲contact

中學冇答應對方出街
同埋冇勇氣踏出第一步
會真正後悔既事往往唔係當時就會明白
好想同佢講番句我真係好愛你